無人講瑞典冇左廢老伊巴隊波順到首名出線?

根本毒瘤 FIFA 同傳媒吹到咁勁
-6整次世界波就以為自己頂級正前
成日咁串又不可一世 結果國家隊都排佢

呢啲叫霸氣呀柒頭

用paywave買野就叻